Ahoj NN ! 
Jak se VB ? 
VB se dobře ? 
Jaka VB tvoje AA ? 
Jak se ti NN Vp ? 
Já VB teď v NN a tady VB moc fajn . 
VB to AA NN , kde VB hodně NN . 
Vp VB moc NN , protože Vp VB NN s NN . 
Tam Vp NN NN , ale teď VB v AA NN . 
VB tady velmí AA NN a proto VB Vf všechni NN , který VB ! 
VB to moc AA ! 
VB ješče NN s NN , ale VB , že VB to VB AA . 
AA NN VB NN , VB NN v NN a když VB nějakou NN , pro NN na NN . 
VB se teď taky NN . 
To VB moc AA , protože nikdy VB Vp ho , ale NN VB jenom NN se náš a VB moc . 
O NN VB na NN na NN . 
VB to můj první krát tam . 
VB jaké NN to VB , ale VB Vf , že to VB AA a AA . 
Taky VB NN do NN . 
Vp VB tam jenom na NN a proto už VB AA a AA : všichni pořád VB , že to VB moc AA NN , ale brzo to Vf sama ! 
Ale teď VB NN , jako pořád ... ! 
Vi se moc krasně ! 
NN 
